香港人連m記啲風扇都要炒

幾十蚊都唔放過係咪咁撚發錢寒